又話不被仇恨所支配嘅？

係個目係咩先 你話佔領機場有用
你衝 你點做 我一定撐
但捉隻大陸狗呢？ 佢係送俾你班撚樣打架
你又真係打
不必要武力我地唔做 呢個係點解我地仲贏緊
時刻反省 不被仇恨所支配 係我地強大之處
呢家呢 問下自己做左幾多？
衝動 激動 意氣用事
拉個七百個手足點呀？ 死左個六個點呀？
係咪要敗曬佢地嘅前途？
就係俾你拎呢個運動去發泄呀？ 就係因為你好憎大陸人同狗？
答我？ 殺左個大陸狗有冇雙普選？
愛之深 恨之切呀手足

可唔可以反省下次點做好啲呀？

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

冷靜 思考 唔好燥

真係好撚野 乜都輸曬

樓主係警察it部派嚟連登分化既鬼嚟
大家block完上一頁就ok